<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_app_text"><![CDATA[<big><b>Что это за приложение?</b></big>
        <br/>Это музыкальный проигрыватель который я написал для себя, с возможностью синхронизации с облаком. Написан в соответствии с моим видением того, как музыкальный плеер должен выглядеть.
        <br/>Если вы нашли ошибку, %1$s мне об этом.
        <br/>Если вам не хватает какой-либо функциональности, %1$s мне об этом, но я не могу обещать что я обязательно это реализую. Обычно я делаю это через какое-то время.
        <br/>
        <br/><big><b>Это приложение полностью бесплатно?</b></big>
        <br/>Да, никаких покупок или рекламы. Возможно если это приложение станет очень популярным, я могу реализовать некоторый платный неключевой функционал, но я точно не стану добавлять рекламу либо блокировать существующий функционал.
        <br/>
        <br/><big><b>Если ли в приложение аналитика либо сбор пользовательских данных?</b></big>
        <br/>Никакой аналитики или чего-либо ещё. Это приложение даже не имеет разрешения на доступ к интернету. (По крайней мере до реализации функциональности которая бы требовала подключение к интернету.) %2$s.
        <br/>
        <br/><big><b>Переводы</b></big>
        <br/>Все переводы предоставляются только пользователями. Если вы нашли ошибку к текстах приложения или хотите предложить перевод приложения на ваш язык, %3$s мне об этом.
        <br/>
        <br/><big><b>Исходный код</b></big>
        <br/>Исходный код приложения можно посмотреть %4$s. Так же там можно увидеть известные проблемы/планы по приложению.
        <br/>
        <br/>%5$s
        <br/>
        <br/><big>--------------------------------------------------</b></big>
        <br/><big><b>Часто Задаваемые Вопросы</b></big>
        <br/><big>--------------------------------------------------</b></big>
        <br/>
        <br/><big><b>Где привычный для плееров экран с большой обложкой?</b></big>
        <br/>Большое количество похожих приложений с большими обложками было одной из главных причин для создания этого приложения. Мне не нравится большая обложка, она просто занимают пространство экрана. Пусть лучше будет очередь воспроизведения на этом месте.
        <br/>
        <br/><big><b>Где кнопки повтора/перемешивания?</b></big>
        <br/>Нижняя панель может быть открыта кликом или жестом. Эти кнопки находятся там.
    ]]>
    </string>

</resources>